點解疤狗D FANS唔燒波衫?

學下人地先得嫁

輸一場波就燒波衫仲話自己係fans